\documentclass[10pt,xcolor*pst]{beamer}
\input{../TexTools/packages-slides.tex}
\input{../TexTools/commandes.tex}

%\usetheme[]{laurence}

\setbeamerfont{frametitle}{size=\large}
%\graphicspath{{../../../figures/}}
\makeatletter
\AtBeginPart{\beamer@tocsectionnumber=0\relax\c@section=0}
\makeatother
% Liens
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=true,urlcolor=blue}

\begin{document}
\definecolor{cmakebg}{rgb}{0.95,1.0,0.97} 

% Accès aux postes de travail de la salle de formation
\begin{frame}
  \frametitle{Aide mémoire - Utilisation des machines de la salle de formation}

  \begin{enumerate}
  \item Dès le démarrage, appuyer sur \emph{F12} pour ne pas basculer sous Windows
  \item Menu suivant : choisir \emph{Onboard NIC}
  \item Menu suivant : choisir \emph{LTSP}
  \item Connexion avec vos login/password \emph{AGALAN}
  \end{enumerate}
\vspace{2cm}
  Page web pour les présentations, les sujets, les consignes \ldots:
  \textweb{https://formations-statistiques-r.gricad-pages.univ-grenoble-alpes.fr/CED-IntroR/}
  
\end{frame}
% Serveurs sur GRICAD
\footnotesize
\begin{frame}[fragile]
  \frametitle{A propos de Gricad}

%\vspace{2cm}
  \textbf{Gricad} : infrastructure de calcul intensif et de données, UMS du CNRS.\\
  \textweb{https://gricad.univ-grenoble-alpes.fr/} \\
  
  \vspace{0.5cm}
    \textbf{ But} : fournir des infrastructures de calcul intensif mutualisées pour toutes les communautés scientifiques du site.\\
    
  En pratique (pour ce cours):
  
  \begin{itemize}
  \item Une porte d'entrée sur le serveur de notebooks: \\
   \vspace{0.3cm}
   \textweb{https://jupyterhub.u-ga.fr} \\
   \vspace{0.3cm}
   sur lequel, on pourra utiliser pour s'exercer, en cours ou hors de cours, les notebooks fournis.
  
    \item Le serveur GITLAB, sur lequel seront stockées dans le projet \textbf{CED-IntroR} toutes les ressources nécessaires au cours: 
 
  \vspace{0.3cm}
    \textweb{https://gricad-gitlab.univ-grenoble-alpes.fr/formations-statistiques-R/CED-IntroR }. \\
    
     \vspace{0.3cm}
    git clone https://gricad-gitlab.univ-grenoble-alpes.fr/formations-statistiques-R/CED-IntroR.git
     
  \end{itemize}
   
\end{frame}

\end{document}














%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
